武肺檢測宣佈失敗!

兩日登記人數先得一百萬

即係每7個人有6個唔去驗

登記唔代表必去喎

港支反正要搵借口送錢俾支那，
冇人去佢都覺得係成功，
你根本耐佢唔何

中國又成最大贏家

少人就失敗lo
咁大過政府人力物力人才咩都雲集, 佢應該做過調查估算有幾多人會去, 做咁多野, 原來得咁少人去, 姐係表示政府離地, 市民同政府唱反調

無人驗照袋人工計底褲口罩後又一利益輸送大白象計畫

2樓 3樓 兩隻5毛

其實只要政府無限延長

就可以夠數

登記咗驗完唔代表冇事

香港藍絲人口少於10%

佢個人數其實係人次

同一個人, 可以重覆不斷再登記, 及再驗

Wfc

一百萬人登記叫失敗? 你傻撚左?
多撚人過你地啲連登團喇 傻鳩
一百萬人夠變做大多數喇 傻仔

少人驗，遲下就強制捉你去驗，話係為左已經驗左既人既安全
唔係你估支那港共無啦啦搞咁大壇野出黎真係有得比你揀自願?

好多廢老walkin驗架

姐係六百萬人反共喎

暫時有650萬人反政府

一百萬人有50萬叫fuck you 仲有習大大

條友唔識識數

借個位

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷

所羅門叫Ban 微信抖音

聯署呢邊

一齊推post
[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

應該由民間代為宣布失敗

政府好似話呢個係自願檢測，話唔會有咩硬指標，硬目標

登記登記登記登記登記ONLY
睇下最後真實sample 有冇70萬個?

正苦而家向大公司埋手

重複登記同被登記先有一百萬

有幾多人真係去都成問題

字面解讀即係7百萬人有1個人去驗都唔失敗？

啊fuckyou大大有無現身去驗

公司班藍屍都冇個登記

求奇616出黎行個街都多你個w 啦傻散

唔好再講登記人數

篤數都係得一百萬

起底，死負面撚 blocked

你份人都幾有要求下

成功刷新世界紀錄，免費都冇人去嘅紀錄

講下驗左幾多人，有幾多隱性患者搵到？

邊有一百萬人登記呀

有一百萬都無用，何況依家

之前話200萬人
之後先話無target

仲有可能被登記

嗰一百萬人去足14日就有1400萬人支持

一百萬都唔到
每日增長愈黎愈少
錢就愈洗愈多

是日風向：spin 到冇失敗

仲要驗得咁撚慢

驗完又係會有抗體唔驚病毒啦

啱 識好多人公司要求登記 但最後唔去 撚知呀

登記左6問喎

沉默大多數話俾政府聽中共信唔過

應該要睇埋最尾有冇100萬去驗，睇登記數有鬼用咩

等睇真正檢測人數

又捉到一隻P牌5毛狗

有幾多人被登記你知唔知

邊個放隻狗出黎？？

一早block左

不斷俾支20CM棒棒不停抽插

重複登記
一個人登記星期一三五

真，全公司都藍，冚家鏟

你個人弱智唔使周街講

哦 你咁講一個人肯去驗都成功啦 政府真係無得輸

一早block 左講既野係真係唔同d

咁都仲有人冇登記都去排

要用正苦語言: 有超過七百萬人不支持。

依個回覆好林鄭

呢個好笑
本身想踩香港人盲反檢疫
點知喺條友冇睇清楚內文
人哋國家講緊全民接種疫苗
攞事後丸同驗孕黎比

好多廢老覺得驗左冇事=自己有抗體
我親身聽過一個最恐怖要去做檢測嘅原因：「去驗下就派包口罩啦！咁著數點解唔驗呀？」
佢地個腦真係裝屎㗎！

最恐怖係今日蘋果係上水訪問個阿姐話係支持政府呀

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

真係識玩

零確診

啲什麼同鄉會，居民協會嗰啲係咁打電話叫人去驗，都係得咁少，睇來好多藍絲都冇去

只要有人覺得你係弱智既，我個人覺得你一定係弱智既

唔夠7百萬人交DNA都唔會開關唔會放限聚令

中資機構個d直頭係逼

去咗又未必成功驗到

只要我銀包有1蚊 我個人覺得我都唔算係窮撚

我地要留守系檢測中心
篤眼篤鼻

唉我係你老母生咗件咁既弱智，真係無面見人

藍絲咁撚樂觀

唔係話有5百萬人既咩？沉默既大多數呢？去撚左邊啊

反省下點解咁多人都甩P你仲係P
傻9

講明咗最多兩個星期
再延長堆官校唔駛復課啦

777無曬面

輸咗啦

政府又柒了 永遠做啲野冇人要 冇人用
上次個阿婆底褲口罩 有冇見到人用啊？ 我就冇

林鄭：唔去就係反政府人士

政府夠話反對派係少數啦

傻啦，佢理得你班賤民死啊
搞今大壇野係想為送錢比中共做掩飾咋

真正少數

有600百萬人唔信政府

6個陽性

假到, 明明有200萬藍屍!?
幫佢地登記先!!!

聽日篤數有500萬

每人可以驗完再驗,每驗一次都有好似10個口罩送,即係可以驗7次,實收70口罩

有冇邊間出名藍既公司強制員工去驗？

你估驗肺炎真係為左驗你有冇肺炎?

有常識嘅都知佢一定失敗，但個政府就無論任何情況都會話佢好成功

睇新聞話有好多walk-in 客

如果登記人數有一千萬會點

見唔到呢個post有3樓

有1%人檢咗？

唔知係未啲人貪好玩，亂登。

唔係兩日登記

登記左4-5日啦
係開始左兩日啦

我都係，唔知係邊個呢

就係老閪都唔講有咩目標
咁就唔會失敗

3樓俾人bam左？

我係#2 #3都消失左

三樓邊個嚟
好少會完全封鎖人

又沉唔住氣

我都交咗十幾個名玩下

來來去去都係得嗰幾廿人重複驗🙄

live袁國勇吹奏緊班支那化驗隊

你幫你屋企人登記者 屋企人忙

邊係玩

明既就明

有 600 萬無驗即係無事，係黨努力令佢地無事

問題係邊樣多d先

篤數先過百萬登記
實際可能得三四十萬

登記嗰班都係想拎健康碼去支那

所有中資一定要，已經唔少了

佢話好成功，佢就要解限聚令
佢話好失敗，咁就無哂面
睇佢點揀

重點啲錢去咗邊

驗完又驗, 谷大過數

堆填區又加快爆滿
可以揀定下個堆填區嘅地址了

4.10.2020 （日）建議民陣入紙申請大遊行，反對禁蒙面法一週年。

呢個數每日不斷減緊

朝早經過一個登記位，得5個廢佬去排隊登記

你咁講夠大把無booking直接去

其實... 我連港共政府公布檢測人數都唔撚信！
即是疫情下，支那官方公布上半年GDP增長3.2%一樣，有冇連登仔信？
港共已經同支共完全接軌，仲使乜理個誠信破產獨裁暴政9up既數字！

姐係有6百萬人唔讚成呢個計畫

9.6之後：唔檢測嘅黃屍出黎播毒導致第四波

上個post

高鐵咪一鳩樣。又如何？照起囉

笑死 衝岀嚟俾人blk

人數好大可能系呢到來仲可能幾次
"她離開時手持政府派發的口罩，隨即致電親友稱「有口罩派」，籲他們到場檢測"
source:

依家啲人可以驗完又驗喎 條數應該唔係咁計

上街咁辛苦都有200萬人
免費check武肺咁容易先得100萬人（唔計有人比公司逼做同埋仲要有啲係假數） 藍絲動員真係好撚廢

好彩你衝出黎 方便大家block

又話放多200定400個檢測人員落黎

blk

其實呢個數係咪包埋賓賓？

明明7日已經過咗一半
宜家先放咁多人落嚟

AIDS carrier rate 分分鐘高過武肺carrier rate

黃藍64比/73比 藍絲基本盤 都要 過二百萬先夠

派錢用咗幾耐100萬?